想去某黃店美容院做co2 laser搞凹凸洞

想搞搞凹凸洞

做LASER ，唔好去美容院，要去專科醫生做，講完

我都知最好搵醫生 但無錢

我有凹凸洞好多年
今個月開始打皮秒
6xx/次

面部呢樣野，去搵美容院攪，真係搏唔過

我都想做但又冇乜feedback可以參考咗

皮秒唔係for打斑咩? 同埋咁平？

係呀 所以問下有冇人做過

真係好想做 頂唔順自己啲凹凸洞 但又唔知效果點
希望有做過嘅可以開心share吓

喺skinbeauty0101做過兩次
效果暫時不大 我開頭問佢話起碼要做五次
打算做多三次

！！！多謝巴打嘅寶貴分享
做咗兩次有冇話覺得做完皮膚仲差咗定都有小小小小效果？
我之前去做佢地個到facial有問個美容師個激光勁唔勁 佢話佢地部機好勁

啱咗一半
格秒有分唔同波長（nm$
有啲適合打斑多啲

6xx/次 係算平？
我上網見有啲係380/次
真係唔知價

有冇平啲嘅皮膚科推介想打laser去暗瘡印

咁我都想試吓啵
巴打打完覺得點 有冇效？

佢話第一次打完要第七日先有效果

但暫時唔見明點顯分別
事關我日日見到自己未必留意到

佢叫我每28日第一次
可能要三至四次先有效果

去醫生做, 熟人價都1xxx

不過價錢都應該牽涉部機同公司其他野掛

380狂sale 既真係不了

有冇話打完 co2 laser會紅幾多日 or傷口會結焦？

同埋我當 1500 一次
係打一個部位？
要打幾多次 ?

咁有冇用

我都搵緊FRACTIONAL CO2 LASER 去凸印
上網睇咗啲價錢 局部最平係個鼻 都要成千蚊1次
一個療程做5左右
有無人有介紹同分享？

想知係邊間

醫生做先一千幾好抵
唔係熟人幾錢左右？

佢話6折俾我....

做過幾好
但要做幾次先開始見效
做完會紅腫2-3日

真心$380成本都唔得啦

介唔介意講醫生咩名？
我搵黎搵去有機嘅都係美容院
感謝🙏🏻

咁好喇😂我再搵下
我搵黎搵去，
一係就美容院請普通醫生or治療師
一係就幾個皮膚醫生夾開一間好似美容院嘅野
又唔開醫生名咁

之後睇好多都係醫院一定有機
但係而家去醫院又好危險咁
所以搵左好耐都未決定

好似好伏咁又冇咩人講wor

我去果間就係"一係就幾個皮膚醫生夾開一間好似美容院嘅野"

醫生做貴d, 美容師就平d...

咁你覺得做完大唔大分別

我嗰時有問過個皮膚科醫生
佢話紅印就一定可以退到
但凹凸就要做好多次先有分別
佢話唔太建議做，個性價比唔高咁

佢話pico 針對黑色素, 暗瘡印紫紫紅紅要用另一部excel v 既機 (pico 同價)

最後兩樣(pico +excel v)都有做, 本身微絲血管現, 打完真係明顯even 好多, 印亦退晒

反而pico建議用個低能量做全面均勻, 唔知係咪膚色乾淨, 無晒d 血管同印, 覺得有一塊仔淡斑 (未打之前留意唔到)

兩樣各打左8次

自己效果就ok, 可能唔係好勁斑同印, 但粉底由high coverage 轉用有色防晒都ok

但朋友另一間做完(b字頭果間), 佢本來膚色唔好, 就真係靚好多

咁我研究下先🤔
我之前去一個普通醫生打左3次咩M22彩光
都有d用，打左3次就冇再發暗瘡
但d印同凹凸洞得少少分別咁

你係咪冇咩凹凸洞啊？
我係有d印同少少凹凸洞咁

平時化妝遠睇唔算好覺
但太陽下d凹凸洞又好明顯咁所以想搞搞佢ja
但又驚比人呃

想問你做咗幾次？好咗幾多成？
真係ok我就去book佢試吓

記得之前爬過一個講凹凸洞嘅po，好多人都話真係飛過台灣幫診美上美好過

有排都去唔到台灣

我都有睇到 但如果係香港可以搞到唔想特登去台灣

想問埋有冇人去過bora beauty做co2 效果如何

係嘅但都驚喺香港做極都無效，最後都係要過台灣
絲打本身啲凹凸洞嚴唔嚴重㗎？我主要係額頭有少少以前擠暗瘡留低嘅窿
做咗幾次pico+excel v好似都平伏咗少少，雖然我打嚟係for去斑

其實做made in hongkong個啲機係咪無乜保證

想問邊間？ 想打

我又係以前擠暗瘡 主要都係額頭啲凹凸洞 又唔係話勁嚴重 但好明顯 仲要毛孔好大 想死

有一間

未好番哂 好難答到你
因為我都算幾嚴重

我都係睇開呢個youtube channel 先開始試外用A 酸